今次冇得賴奧斯爾了

根本成隊都唔掂

坐係後備席邪住哂

影響風水

講波佬有無屌OZIL ?

有冇諗過係萊斯邪住

卻奧斯=新ozil

屌佢唔喺後備席衝出黎回防

連登仔有冇

OZIL係後備唔幫手出黎嗌下幫手提場, 無D鬥心

Ozil 係原罪

Reus先係黑氣石

換臭燒出嚟輸多幾粒啦

冇左直線皇d進攻爽好多

咁講啦
呢隊波換奧燒可能真係輸多幾粒

如果奧燒夠fit, 就可以踢正選同帶領德國大炒瑞典

無小豬，無拿姆，即刻收檔

冇晒精神領袖

入波了
靠奧燒？

燈 燈 燈

係

勁就唔洗踢阿狗啦

唔洗賴啦 都唔會正選再見到佢

又要再講
近年皇馬喺ozil走咗之後先拎到歐聯

唔出達斯拿就得

坐後備又有加乘

Yes, Win ed

上次世界盃呢

唔撚洗奧燒啦 咁撚廢

又bin

冇奧燒就贏喎

好彩奧斯爾無上陣

其實根本針錯對象
根本係draxler垃圾
無左佢先贏到

冇達斯拿先贏到

你條撚樣半場就推我屌9奧燒踢國家隊廢個post

仲要自己on99開埋post

收 皮 啦！

柒撚過樓主

冇佢加上添姆雲拿轉去左邊
呢兩個上半場踢到屎咁

今場有奧斯爾？

draxler 上場真係無料到 下下想入禁區
werner 落底出波直接好多

冇奧斯爾,基迪拉,侯姆斯

怨婦妓

好心你柒咗就收皮啦好嘛
德國要靠兩邊出波先入到波
ozil根本冇撚用
上半場見人攻唔入就開個post打j
依家柒咗就拉埋中堅防中落水
真係屌知老母

踢過阿仙奴既特別黑
一走左成隊運都番曬黎

係
今場其實無左佢先黎料
佢拖死好多波
佢啲埋門又差敗走好多機會
燒又好 白蘭特亦好
都一定比draxler更值得正選

draxler一樣可以打直接 打快 有射門
ozil喺今日個戰術就真係零作用

好明顯防線有問題啦下話
賴晒奧斯爾型d?

達斯拿呢兩場做到乜
踩奧斯爾抬高一個踢得仲差既球員

搞清楚防守差同攻唔入係兩個問題未？

冇計 果陣皇班人冇走位呀 唔關奧燒事

甘美治兩場都踢到翼鋒咁，成場同冇右閘冇分別

講緊攻唔入

又要賴落防守度

好彩有你燈一燈

都係靠crossing同罰球入波
問題個根源係奧斯爾？
出werner左翼,比奧斯爾踢中間咪一樣

奧斯爾點會有位踢中間

柒撚咗就收皮啦好冇？

回應我個問題未
而家德國隊攻唔入既問題個根源係奧斯爾咩

今場下半場兩個CMF
AMF 萊斯
LW 雲拿
RW 梅拿

萊斯跑動快 有入球能力 機動性強

點會用ozil

係 因為佢冇撚用 用佢哂撚咗個位

包皮燈到
btw找數未

找數!

關乜事 果陣奧燒做緊歐洲助攻王
皇馬賣鳩佢丙朗都即刻發脾氣屌球會 話奧燒係最熟佢走位既人

笑撚死，牙朗就係冇咗佢先至拎多4次金球。

佢咁撚勁就唔洗得一次聯賽冠軍。

佢呢啲慢到西嘅AMF有佢好難有作為。

佢都可以快
但係心態問題

條友咁都有得賴奧燒 不如賴撚晒所有係皇馬贏歐聯之前走既球員啦

你講助攻，牙朗係歐聯助攻王添

奧斯爾嘅問題係，除咗直線之外，功能係零

皇馬喺佢走咗之後重用modric，work rate高跑動多過佢快過佢hold波勁過佢

即贏幾屆歐聯

咁都唔關事

笑死

事實係唔用ozil用modric先有歐聯

面對事實

完全唔同位 為反而反
最識波係你

對強隊用臭燒打少半個
modric全能過佢好多
但係皇都要搵定modric接班人

德國可以繼續用ozil做AMF浪費一個中前場位置

嗯

巴打屌得好
反燒大聯盟

呢家既ozil我唔否認真係得番傳下直線呢個作用
但呢家廢唔等於5 6年前廢

唔係話臭燒廢,只不過佢個位用左modric係仲upgrade左埋防守

果陣既皇馬放邊個做攻中都刷到助攻王啦
場場456西甲班中下游

又剪呢啲片，冇撚用的

奧燒一踢歐聯對強隊就死火

佢以前打皇馬果時成日鳩hold個波

證明得雲加先識用
唔講咁多 雲加好波

D人可以吹撚到皇贏唔到歐聯係因為奧燒
奧燒踢緊皇果陣都季季4強啦 咪又係差少少
就算我係皇迷我都要講句 後尾呢幾年皇真係靠唔少誤判得益晉級 如果早幾年有呢D誤判奧燒都一早係皇贏左歐聯啦

冇臭燒先踢到返啲傳統德國隊既味道
前場有鳩美斯好似比亞荷夫同高路斯咁
唔撚洗要等臭燒唔知幾時會有既神來之筆

人哋話位置唔同牙ching

摩廸奧燒根本唔同位 邊有得攞黎比 況且如果廢過摩廸=廢 咁全世界嘅每一個中場都廢啦

其實以當年奧燒仲肯跑動黎講 佢速度突破呢方面應該好過modric

奧斯爾終於搵到自己既最佳位置

大家都係playmarker,只不過modric防守好D
modric可以打攻中唔防守
但係叫ozil打中場中要佢防守就一定唔會得

而家ozil係阿都唔係唔肯跑ge
只不過一落後就無心踢

根本最撚廢係draxler 之後就werner muller 有排都未數到ozil 雖然佢唔係踢得好 但衰樣衰長期病樣冇鬥心

鐵一般的事實係ozil走咗重用modric皇馬係勁咗一級

跟住班爭四既係人都無心踢

其實奧斯爾個作用，德國暫時係無人替代到
但佢防守都唔得，進攻嗰時又唔殺入禁區
變相用Reus個作用比佢大好多，所以唔撚用Ozil好正常

又唔可以怪哂臭燒
只不過而家個陣用modric一定好過用臭燒
kross,不死人都勁過果陣個中場

一個踢中場
一個踢中場
唔同位點比較

奧燒黎左阿狗五季
無一季聯賽入球雙位數
助攻五季有四季單位數
但係
只係因為隊友廢 雲加On9
本身佢聯賽一季起碼20入球80助攻的

Ozil係不來牧同皇前期係勁
有速 又過到人
之後
不過top fit reus一定勁過top ozil

皇馬淨係得ozil呢個位換左modric? 其他位無換過人ge ok

上季奧燒聯賽助攻<10 入球<10
都係因為隊友配合唔到
其實佢有50助攻的
希望大家可以計返 thx

燒

有價好賣

有市先算啦
阿狗仲on99 300K續佢約

希望大家可以計返
其實佢季季都50助攻以上
只係隊友廢
謝謝

要其他位完全零轉人可以比較球員成就同能力？

一個做核心狂贏歐聯
一個做核心只係贏一次聯賽亦係唯一一次個人拎到聯賽冠軍

技術特點我又講埋

咁講啲世足金球唔洗頒啦，巴塞皇馬年年都換人。

皇迷成日串美斯拎唔到世盃=廢

我用同樣logic串奧燒

就話屆屆4強差少少

講到咁 姐係有咩咁重要呀冇人代替到
快攻唔輪到佢跑 射波唔洗講 比波有眼睇
上場全部橫傳 60分鐘後一逼就甩
冇人代替佢果種廢？

傳波分波，尤其係分邊
其實友賽都成日見到Ozil會墮後幫kroos，避免一旦kroos被人盯死，成隊德國會運唔到波去兩邊，因為基迪拉通常做唔到組織工作
而且以前Ozil有時突然插入禁區係可以好大威脅，例如Euro16對意大利嗰球

不過佢狀態的確愈來愈差，而且Reus後上、射波同突破都好過佢好多，一旦打密集防守，作用高下立見
Reus唯一好少做就係拖後幫kroos，呢點要睇路維諗住用邊個拍kroos
如果Rudy在場，kroos個出球壓力就會細少少，相反一旦係基迪拉同根度簡，就會好似今場咁，所有波(尤其係轉邊)都要靠Kroos發辦，踢得佢好辛苦

所以如果用Rudy拍Kroos，我就想Reus打攻中位，專心前插進攻
如果用基迪拉/根度簡拍Kroos，我就想Ozil打攻中位，Reus打左翼，等Ozil同Kroos處理中場分波同用球

奧燒都係散步帝

其實當年未有歐冠我會賴基迪拉 D dirty work 做得唔好
佢話自己有一顆上前嘅心嘛，睇你上前上到依家無得上埸，抵死

奧燒 基迪拉 沙比 四強比多仔sm，中埸唔夠搶，奧燒失靈只係其中一part

迪馬 摩迪 沙比 冠軍 其中一個原因係迪馬係中場打得好, 又搶得，防反轉換又快，可惜佢自己唔想咁打

摩迪 卻奧 占 頭半季Chur 得太盡

摩迪 卻奧 米路 三連

平時成日講足球係11個人既運動
呢家有條柒頭彈出黎同我地各位球迷講
一隊波只要一個位置升級半個至一個level就可以贏歐聯
咁德國比起墨西哥同瑞典 直頭每個位置都高半班添啦 又踢到咁既?
真係大開眼界
你話奧燒呢家廢柴垃圾我都認同 但吹到皇無歐聯就係因為佢 真心想笑死人咩

事實奧燒對強隊多數垃圾表現
中場猶如打少個
特別歐洲賽更明顯

當然其他球員都唔係廢
其他球員踢得好cover到佢打少個都得嘅
頭先德國打少個都贏

如果奧燒keep住唔走靠人carry可能都拎到下歐聯嘅
但一定唔會拎到4次咁多 呢樣肯定

奧燒時期 歐聯4強咪又係4:4拜仁同3:4多仔
到賣左奧燒用modric之後 都係得1314炒拜仁5粒叫做最誇張
到1415輸祖3:4 1516靠烏龍險勝鏝 到今年問番所有皇迷一定好記得8強對祖同4強對拜仁果4晚係點樣禁撚爆平安鐘
我都唔講奧燒時期未有既得益誤判

唔好自己打完即刻自like咁柒啦

撚有自like咩 冇嘢搵嘢嚟講

當日賣奧燒因為買咗Isco，又要錢填巴爾個筆

你做教練你揀邊個

得隻左腳

55

兩個揀一定係奧燒
當日嘅奧燒護到球、俾波嘅尺寸、時機好好
得罪講句，伊斯高除咗好扭
傳波嘅選擇做得好差

上面另外有人講到top fit Reus好過top fit燒
用一個內鋒，同一個攻中比⋯
Top fit計，Reus除咗埋門
喺盤扭、傳球、節奏控制都唔及燒喇